［情境題］假如你有枝槍 你會點用

假設有一日你係屋企床下底揾到枝AK同30飛子彈 你會點用佢地？

對住自己捽

如果訓醒多左盒咁既野好似有討論價值D

一定係先射樓主，冇其他選擇

想比個伏人地踩 ？ 樓主正仆街

打開電腦玩pubg

賣咗佢

收返埋床底

去買畀啲cosplayer 再報警拉咗佢

正路 賣又唔係 扔又唔係

繼續返工

帶啲red bull 綳帶 出發封橋

送俾仇人跟住報警

拎去開拓夢想

自殺

呢枝就多野玩喇
GTA入面政府大樓啲玻璃打唔打得穿？
玩Battlefield嗰陣用呢枝打對面樓啲人都得

翻瞓

自殺，見到今日咁嘅香港
生活得好辛苦
希望投胎唔再做中國人/香港人

無 咪諗住咁易千里狙擊

結果都係要準時返工

樓主。。。。。。。